青青老師吹水區15

一早pre好哂

剪頭髮未

唉 今日tutorial聽唔明佢d英文 答左兩題問題only

聽唔明佢問乜 又坐後排

Hku

Attention whore

想同你一組 我個組比印度佬屌打

ching聽日靠你收風 之後d quiz要滿分先得

你讀咁多書
但把口cheap過屎

係嗌都嗌錯既答案 一係就唔好嗌 又無人答你

柒撚到咁

咁咪嗌 真係好柒 又無人回你

仲要拉高哂條curve 真係多得你條柒頭唔少

如果你要嗌就嗌錯既答案 求下你

花花你巧惡呀

大家咁話

咪玩啦

點解你長頭髮？

屌你老母

想話我係雞定公廁

我認識你先得唔得？

接膠啦

相處

收皮啦我屌鳩你個嘴

收皮啦我屌鳩你頭髮

佢有頭蝨架

但我唔愛你
係公廁既就愛埋你個長髮佬啦

ching今日tutorial無participate過

小馬對藝讀清只係對寵物嘅愛

so wu joe

我答佢d easy question 佢無mark低

你地講緊咩呀

講緊今日上tutorial 我唔識答問題 問埋d 18-19世紀仲要係外國發生既野 仲要係上堂無教

得閒睇下近代世界歷史啦，好多野睇

你留長頭髮就當自己你雞

你咪係囉

連reflective writing都要睇埋你sentence structure同grammar個d 真係19 course